今時今日點樣做marketing 最有效？

今時今日點樣做marketing 最有效？
Facebook? Ig? 傳單？

有咩marketing 又平又有成效？

認真, 只要拎住你要sell既product, 然後裸體係時代廣場門口跑圈, 就係最有效既marketing, 連人帶product一齊紅